法國小姐選拔變AV秀 竟直播更衣裸體露點

近日法國正舉行法國小姐的選拔賽，電視台《TF1》也轉播這場秀，但不知是有心還是無意，鏡頭竟然公然直播參賽者在後台更衣的裸體露點姿態，頓時間讓觀眾誤以為轉台到了蓬萊仙山。

據英國《鏡報》報導，日前《TF1》轉播這場法國小姐選拔賽事，但就在一段節目中，鏡頭直播參賽者在更衣間換衣的模樣，前方有主持人泰勒(Sylvie Tellier)訪問參賽者的畫面，但鏡頭更公然播出參賽者們露奶露點的狀態。這段畫面播出後，讓參賽者和觀眾們都相當傻眼，泰勒也承認這段裸體畫面，對參賽者和觀眾們都非常失禮，她也承認：「這是一個非常大的失誤，也讓這個節目崩壞。」

導播布魯卡(Franck Broqua)則表示，原本他們設計拍攝後台花絮，是為了更貼近參賽者的自然動態，並稱原本彩排的時候都沒有出包。

而受害最深的參賽者，就是20歲的亞奎丹小姐(Miss Aquitaine)巴聶索(Carla Bonesso)，她是被拍到裸體最多的人。他希望自己在重返球壇前過上普通人的生活。巴聶索事後也大批主辦單位不專業，也相信這是個失誤，但至於要不要正式向主辦單位投訴，巴聶索則說：「我不知道。」

目前電視台已經在網路片段上撤下這段裸體畫面。而這次法國小姐，最後由23歲大溪地小姐(Miss Tahiti)查維絲(Vaimalama Chaves)奪冠。

裸體 露點？？？

10

大溪地呀

講撚到口臭
又係無連登份

得果少少野睇

法國妹

他希望自己在重返球壇前過上普通人的生活。